東涌有警車跳三人出來昐示威者，小心

出面全部都係澄清post